22) Arroda S. Jürri Ohlo tunnistas minna teggin 3 sado heino moisa rawwast, Ungro herra antis mulle lubba ja minna teen päewad. 
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus, et Jürri Ohlo ei tohhi ennam tehha. Trahw jäeb mahha, et päewa teeb.
